JR Smith 我屌你老母

我屌你老母瞓醒未？

神隊疫

友

應該未撚瞓醒，正傻閪，好嬲！

點解啲鬼佬唔買起佢？

仲諗住終於有場讚下佢叻仔，點知又係要攪著伯母

今次真係千古罪人
丁尺

間諜

我屌你老母弱智仔JR！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好多人想問候佢老母

果種廢

真係屌左聲 James嬲9

On9 jr 唔值得被LBJ carry

正式宣佈全面追擊JR Shit

睇到嬲

真係枉占士幫佢爭張大合約返黎，年年play-off都伏鳩佢

On court -18

仲以為佢搶贏259板已經夠叻 點知之後仲叻

屌你老母jr
知唔知場場波都好重要？

條仆街幾時斷腳 唔係第一次啦 ！！！

超越MY BOY

世界級豬隊友

唔知番到更衣室會點

呢下得罪全世界
除左湧狗

好撚垃圾快撚啲斷腳

叻撚到 唔講以為佢勇果面

都唔知OT出佢做乜鳩 都無人敢傳波比佢

瘋狂追擊

叫得JR都係on9

每場都係發撚緊夢屌你老母JR SMITH

ＪＲ：占大佬，你話第一場波係試探嘛...

發緊夢以為hill兩球罰球入哂

邊個jr死忠負評我屌埋你老母

Jr坐下板凳算啦，唔好阻住吾皇

一早比james絕殺左啦，真係睇到眼火爆

忍唔住笑

佢有tyronn lue裸照

i dont feel so good mr lebron

占士應該放過佢

怒屌條撚樣，戇撚鳩

屌你老母 食撚屎啦仆街

Cavs做咩唔出hood?

仲有人睇

屌佢老味

Leborn：我場場拎過百都唔掂啦！屌你！

騎士輸Game1，之後只會愈嚟愈難打

好掛住Irving

因為佢同Jeff Green定位差唔多[left]加上個肥閪教練認為佢差過JR Smith[left]屌你老母唔想又勇士贏

佢個腦係咪無撚左呀

射咗唔入都無咁嬲，起碼有個勢仲有得打
咁樣衰戇鳩即刻士氣歸零

如果我係佢啲隊友，應該一人一拳打撚死佢個傻撚

太唔公平，一係唔屌，一屌就要屌埋hill

唔係兩面FANS 都笑撚到傻

[img]

Post game interview唔搵jr做？

利申:勇士迷(理性)

好羨慕你無豬隊友

好心痛。。

就好似打街波咁⋯
隊友：
唔洗出圈啊屌你老母！！

麥基炒樽

DubNation

輸波又賴隊友 我地win as a team lose as a team #WhateverItTakes

係咪以為打緊半場要出圈

計錯數以爲領先姐
洗唔洗屌母呀

你地識唔識籃球，要出圈嫁！

用生命值硬接傷害先好大機會贏
俾佢on9一下已經無灣轉

騎士隊隊長LeBron James在接受EPSN訪問中，炮轟JR Smith和Tyronn Lue等人，稱他們就是騎士更衣室的毒瘤。

LeBron James談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多垃圾球員，他們打球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

LeBron James：「在球隊JR Smith常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場總決賽加時休息的時候，JR Smith全場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進騎士隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍JR Smith的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了JR Smith，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的George Hill更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Kevin Love、Kyle Korver這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

LeBron James：「當發生那件事情後，JR Smith的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在總決賽加時結束後JR Smith正是用這根鐵棍報復了George Hill，在總決賽加時比賽結束後，全隊回到更衣室，George Hill諷刺性地說道：『冠軍教練，再三場我們就要回家了。』」

「Tyronn Lue臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像Tyronn Lue的性格，果然在Tyronn Lue再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在George Hill毫無防備的情況一棍打下，George Hill那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是Tyronn Lue，不等George Hill起身，Tyronn Lue又是一頓亂棍爆打，George Hill在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的JR Smith可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「JR Smith的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去George Hill就昏死了過去，打得興起的Tyronn Lue怒了，朝著JR Smith吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』JR Smith也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』Tyronn Lue沒有再回應JR Smith什麼，如果JR Smith手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

Jr smith 我屌你老母 Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母Jr smith 我屌你老母

勇狗先係最大利益者

當年占士幫佢攞合約抵死啦

千萬年薪

用力打，往死裏給我打

篇野幾多年前

吊你老母JR Smith

往死裡打！

如果下季占屎走相信冇咩人會怪佢

今次真係幫唔落手

丁尺條撚樣唔死都無用 放Korver上正選啦 再唔係就用翻Hood JR不了

給我打，把他往死裡打！

含撚死啦jr

屌你老尾 Jr
下場入翻8球三分就唔屌你

洗唔洗捉佢去驗尿

驗腦啦

佢係咪以為係防守rebound

原來弱智嘅都可以打nba

What if JR Smith saw 14 million possible outcomes and this is the only way the Cavs win this series?

屌

平手防守緊個隊好大壓力，仲諗緊要唔要犯規搏一搏個下，咦？點解走撚左去既？守緊jr個個心底笑左出黎

JR都唔係有心既 大家唔難過 佢仲加難過

職業生涯
2004–2018 原因:搶到進攻籃板往外跑，被姆斯勒令退休

屌真定假
copy from 維基

依家啲簡體字咁多人like嘅
中共萬歲！連燈係大陸人後花園

佢等緊人叫timeout

笑撚死

球罰球射失情有可原 咁大壓力
點知呢條撚樣連比分都唔知

咁敏感做咩

最尾球and1黑撚到，掂都冇掂到

Leborn, there was no other way...

原來要派膠
等佢黎緊幾場都坐 bench
Cavs先有機會贏

打面都冇掂到

我代表湧多謝你

呢下真係千年難得一見嘅膠
仲要係總決派
仲要係個打左十年嘅老將派

冇人講占帝早兩年開聲叫老細續佢？

早兩年 你都識講啦，你當lebron識預知未來咩

it is end game now

打到宇宙最強有撚用咩

今年d決賽咁多笑料

預知未來真係要請教JR

而家拉莫斯多人追擊d定 jr smith

我跟你是同乡，没有什么敏感

狼王屌得好

2013年

害死占占啦

如果係kobe應該即刻就打撚柒jr Smith

有無得白官聯署

比人屌完仲要唔知發生緊咩事

果然玩玩具嘅都系大陸仔

即係佢算小小自作自受？

lebron問佢做乜鳩，佢就話以為head緊
記者問佢做乜鳩，佢又話佢知道和緊波

預言家

簡直係猁狗個龍門

真係廢”老” 又廢又冇腦

依場波幾重要條jr係唔撚知
偷左一場主場差好遠
起碼打到g6
下場不如kk正選
Jr 板凳都唔撚好掂啊
死撚左去啦

諗真lue tt 確實唔係毒瘤
Lue 有時改變戰略的確有作用
Tt都protect 到少少個rim
Jr 呢？ 0分撚

我真係屌佢老母

等我仲以為贏撚硬
仆街jr真係
一係自己上 一係就俾wide open咗嘅皇啦
我真係屌你老母睇錯分？報埋俾你好唔撚好
我咁早起身俾啲咁嘅嘢我睇
咪撚玩啦
進攻籃板都唔撚識用
退休啦 神經刀完咗啦
你下幾場睇下你射唔射得入先再睇下簽唔簽你啦

好撚灰啊睇到

搶到板果下起碼攞返小小價值
佢老母點估到個結局

如果係kobe, JR根本唔可能係隊中了

我記得有一年最後一節得番幾秒佢後手傳球turn over

Reddit:
J
Run away from the basket

Reddit:
Just
Run away from the basket

呢條撚屌係咪隊草隊到腦殘

係佢今日未上電個腦仲塞緊

見幾個人quote 我回覆 一次過答
我係覺得某程度上foj係抵死 jr tt兩條柒碌不嬲廢開 當初唔係你占帝開聲老細都唔留啦
輸撚左俾湧話自己冇打過supertram真係肉鳩酸 雖然湧真係
但唔好唔記得由熱水時期你已經不斷揀隊友
反湧反騎 憎259多過foj 但乜都話隊友廢既同時唔好忘記呢個結果你多少有份造成

騎迷: X係老味, 人地4 巨頭 , 我得LBJ..

JR Smith

食飽飯啦我屌你老母JR SMITH

要出圈

3on3

盡情笑啦JR SMITH條撚屌唔抵可憐

攬個兩兄弟 自己攞黎

啲隊友真係 彩就識衝哂前面攞，仲笑哂口，以為自己好幫得手，依個冠軍十分之功勞都唔知有無

正常個個都會 占士攞哂老命追平俾條友咁搞

諗起果陣final西書

9GAG 都抽水

屌你，最後個記者問埋啲垃圾問題。
最後一條問題仲要問james知唔知JR 知唔知幾多分。
火都黎

大家唔好咁啦 佢有腦既話就唔係JR啦..
以JR黎講 個球就算岀手 炒左都唔岀奇...

幾時有人可以收勇狗皮呀屌你老母

佢係咪唔記得自己攻邊面

佢出手炒左我又覺得無問題

Jr 我屌你老母

JR Smith: I thought we were ahead
LBJ:

咁就令到我皇可能係其中一場最偉大一戰變撚左空砍

呢個真
當年續jr 佢根本唔值呢個價
就算當時無球員頂替佢個位，都唔應該急住續佢
開季都交影截止日大把時間操作
唔急住食作份垃圾合同

自膠
錯字

易

做麦能甘糙，看个球都要讲政治，你痴能线嘎？

認同 （雖然支持勇士）

睇到真係笑咗出聲

我係勇士D球員真係會之後幾場追住JR黎串

JR戇尻
但係lue仔見佢傳果下點解唔吹停

Ref冇撚理過lbj同lue叫暫停

Stay off the weeeeee-duhhh

馬後炮

客觀咁睇，JR拎到個進攻籃板，避免左有機會比勇士絕殺

一講呢d就冇人回嫁喇
淨係狂屌隊友廢etc

平手點會去犯規 即係如果佢係勇士果邊d人都一樣會派膠

IF, 假如

柒咗就認啦仆街仔

From Reddit:

JR: “I saw 14 million possible outcomes of how The Finals will play out”
LeBron: “how many we win”
JR: “one”
“It was the only way”

JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母JR Smith 我屌你老母

foj有痛腳俾jr揸住?

作為中立球迷
見到final以咁既結尾球去分勝負
都覺得超無癮
勇士上round同今場都贏得無説服力

得罪埋教練 jr究竟諗緊乜

鏡頭都已經影埋佢講呢句

唔係呀
10年之後無人會記得2018係第幾次猗對湧

但一定會記得JR Smith呢野

有冇人分析到全場 最尾個幾個call 有冇問題？
本身kd 進攻犯規，點解ref 會overturn 番個call

正確

好撚慘 占士

占士好撚慘

唯一會贏既就係JR老豆戴套

( Show Blocked User - 我的搵食工具 )

死大陸賤狗，睇返你個cba 啦

兩個球證同時吹左
一個吹進攻犯規，一個吹防守犯規。
所以睇返究竟係咩犯規

理撚得你
有lue仔照正選

JR頓時彷彿看透了一切

jr係咪有吾皇d閃卡

做球員影響埋GM/老闆既決定 is okay
問題係自己又唔識
搞衰左又怪人

樓主，條撚樣有邊閪日會訓醒。如果訓醒就唔會咁閪柒，詹帝心裡講:你條撚樣一早快開就唔撚駛打加時

有人睇番佢同lbj講個句野既口型, 佢話以為我地贏緊

又dirty
又廢
又無腦

LBJ 前世係咪殺咗佢全家

最柒係佢份大約係吾皇幫佢r番嚟

係人想都知佢想卸鍋 柒咪認左佢

而加咁講仲衰

如果畀勇直落 4-0 橫掃，我覺得佢生命有危險，本來咁大機會偷到第一場仲係作客